三天后，成群结队的人响应林肯的要求，为战争而集会。1861年军队驻扎在国会大厦。他们离开的时候是一辆破车|Meryl Kornfield，Felicia Sonmez | 2021年1月14日|华盛顿邮报
当他拒绝时，他们蜂拥而至，高呼“绞死迈克·彭斯”。佩洛西再次玩弄弹劾政治|马克·泰森| 2021年1月12日|华盛顿邮报|
防守队员蜂拥而至，巴特勒努力让自己看起来更开朗，似乎受到了乔治敦球场长度的影响。乔治敦让另一个两位数的领先优势在输给巴特勒|卡里姆·科普兰| 2021年1月7日|华盛顿邮报|后溜走
2017年末，塞斯蒂托开始通过编写代码来分析即将到来的盖亚结果，研究这只贫金属的蜂群是如何移动的。银河系的新历史|查理·伍德| 2020年12月15日|广达杂志
在利用这一能力击败犀牛之后，该地区被Roxxon的武装安全部队包围。Roxxon是一家能源公司，希望为哈莱姆区提供“清洁能源”惊奇漫画《蜘蛛侠：迈尔斯·莫拉莱斯》：与电影同行一样，这是一场自信而有趣的奇观《克里斯托弗·伯德》（Christopher Byrd）2020年11月6日《华盛顿邮报》
他准备蜂拥到岛上，不是直接的，而是通过布鲁克林。英国皇室成员莱因维德·布鲁克林：威廉和凯特来到历史遗址观看篮球比赛|贾斯汀·琼斯| 2014年12月6日|每日野兽
在这条两车道的道路上，汽车危险地簇拥在他们周围，这条道路被雕刻成了一系列山脉的侧面。《黑暗之心：进入阿富汗塔利班山谷》|马特·特雷维希克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽报
坚定的支持者们希望蜂拥而至地参加大会，并对代表名单提出挑战。共和党最后一次身份危机重塑了美国政治|迈克尔·沃莱奇| 2014年7月24日|每日野兽
在一件古老的石雕作品中，战士们挥舞着盾牌和剑，成群结队地出现在一座宏伟寺庙的柱状正面。伊拉克失传已久的神话神庙被发现……并且有再次消失的危险|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年7月24日|每日野兽
当罗伯特·E·李遇到约翰·布朗并拯救了工会时，布朗写道：“蜜蜂将开始蜂群。”迈克尔·科尔达2014年5月15日《每日野兽》
罗亚尔港有171条小溪，其中有三四条在产卵季节鱼群成群。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
他在Flekkefjord的家并不幸福；他的父亲喝酒，有一群小孩。船长更糟|亚历山大·兰格·基兰
塞波人通常成群结队地到地狱里去买皮革，我们急忙去见他们。红色的一年|路易斯·特蕾西
因为他使许多人从波斯涌出，与我们和圣城争战。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
但现在新来的人开始蜂拥到我们的院子里，问H.他是否有硬币可以卖美元。著名的南北战争冒险和越狱事件|各种各样